Whatsapp Sticker 大全

【BT21】

【LineFriends】

【kakao】

【Disney】

【Toystory】

【Pooh】

【Marie】

【 Tinker Bell】

【愛麗絲】

【SnowWrite】

【Beautyandthebeast】

【Stitch】

【chip and dale】

【Jack】

【大白】

【Elsa&Olaf】

【dc super hero】

【marvel super hero 】

【Thor】

【Sanrio】

【LittleTwinStar】

【蛋黃哥】

【布丁狗】

【Kuromi】

【TuxedoSam】

【Corocorokuririn】
https://whatsticker.o

無for ios？

有冇monchhichi

iOS?

iOS

有冇出過頭文字d

【Corocorokuririn】

【pekkle dick】

【Minion】

【小櫻Cardcaptor Sakura】

【Snoopy】

【Keroro】

【蠟筆小新】

【加菲貓】

【龍珠】

【Cute penguin 1】

【Crafthlic奸夫】

【Songsongmeow】

【鬆弛熊】

【P助與兔兔】

【比卡超】

【小丸子】

【邪留丸】

【Elmo】

【呀美】

【叮噹】

【老夫子】

【Naruto】

【OWOH Dog】
https://whatstic

【OWOH Dog】

【chuchumei】

【哆哆雞】

【FatCat】

【Rubbit】

【Rasal 1】

【PIG】

【Bear】

【TaoBaoBear】

【8Gor】

【SML】

【Kuma】

【shopping panda】

我無ios啦

你Androids就喺標題打返「Android」啦

我都唔知ios無架嘛

我係用ios不過都多謝你
推post

push

支持合集，好方便

多謝晒

我想問whatsapp sticker係唔係一定要2.18.329版本先得

係。

有冇cap screen 合集？謝大大

有無蘋果日報CG sticker
見到兩個就上癮

就咁上whatsticker 個網都見到有

有無呢款叮噹

thanks for sharing

有無人見過有銀魂sticker

一生平安
雖然我用唔到

有冇ios版

有冇Android pop team epic sticker

同求

wechat 呢

留名

Ios

想要keroro

多謝樓主

beta full

原來係AN狗
我岀翻去先

有冇人整polite cat Olli?

y 用唔到。

遲下ios應該都會有方法有。

無裝過wechat啦我。。

乜黎？得意？

想知無得更新whatapp點搞

Lm

個網冇得search?

多謝巴打

強帖劉明

多謝晒樓主整合

樓豬依度值 100 萬左右

lm

想問有冇任何仁？

屌你老母死an狗 含撚啦

Lm thx 大大

有沒可能有twitch

留名
推po

其實點先睇到啲 private packs?

有無呢2個圖全套既link?

禁完add to whatsapp 無反應既

Ios？

ios求seed

請問有冇An機既星之卡比?

有冇任何仁？

請問有無shiba fat 唔該巴打

Ios 得好少

thx. 有冇熊本熊?

我ios不過都感謝ching
推post

加密

跪求jojo既sticker

多謝樓主好正呀
祝你一世平安

另外請問可唔可以整埋銀魂

me too
係唔係版本問題

Nice post! Thanks 樓主

應該係，an機請上官網下載最新版本，新過play store.

lm 支持

跪求Pepe the 🐸 stickers

加密啦屌你, 係未想全世界都冇得用呀?

好想要maximbady

自問自答，已係Google play搵到，thxxx

欣賞樓主
雖然我用iOS

多謝樓豬

好少留言，但都忍唔住要留言多謝樓主

多謝樓豬

請不定時更新

痴線樓主好心share
成班ios狗喺度吠

有冇 whos that pokemon ?

有無人可以試下整天龍八部online入面既表情sticker 好生動

有冇愛番工 系列

留名正皮

攪掂

ios好想要kakao sticker 有無android用家開心share下

多謝樓主
辛苦了

On9
個標題有誤導成分都唔講得？

我都想要twitch

有無miffy

樓豬
有冇 呀寶 可以玩下

懇求任何仁

好強大

唔該樓主

iOS 幫推

Thx

有冇幅射米奇

有冇燦神

ios用家求史迪仔

冇ios

同求依類本土meme

好正呀， 多謝樓主

LM

ios狗含撚啦

唔該曬樓主

點樣更新 WhatApp 至 BETA版?

an狗返去等壞機啦

上whatsapp 官網dl

有無經典香港電影對白嗰幾set

無ios. Sad..,,

有冇人有catgirl sticker

有冇粗口得得b呀

下次加密啊
已經炒緊車啦

求IOS SHARE

有11未

想要銀魂

強帖留名

ios用家無得用嬲嬲？

垃圾連xcode都唔識用
啊sor 我唔記得an9有app整
不過估唔到有人整埋個app比你呢啲傷殘人士用都要開po些牙
岩你啲冇手冇腳垃圾an9 user

一般user要做埋工程師？

其實我都係一般user 叫係學多樣野整

屌你老母自己整囉
喺度狗吠好撚威?
人地又冇收錢純粹好心先share
唔啱你用咪死返出去囉

有冇任何人sticker

多謝哂

for an9就加返an係topic啦垃圾

咁點呀連登都冇得改
可能樓主係加漏呢?
可唔可以唔好乜都嘈一餐真係戇撚鳩

咁你係到做緊咩
你可以睇返唔係有人reply我 我都唔撚會入返黎呢個an9圍威喂既po

咁你死返出去啦白痴仔

更新到339
禁完add to WhatsApp，佢話新增左
入翻去又唔見有
有無巴絲幫到手？

自己用開iPhone 娘親見d sticker 得意又想要
我又搞唔掂

有冇fyy sticker?

新增左又唔見有咁古怪。

呢個真係唔識

同問
好想要任何仁嗰set

多謝樓主 l過m先

係呀 我google過都搞唔掂
然後娘親好失望咁

有冇pop team epic

如果樓主係share ios，但冇喺標題打返ios會點？
利申用iphone

個app開唔到

同問

我都係

我開到

Shibafat?

好齊

出左iOS app

IOS 不過多謝你

how？？？

有冇全新呢堆？

想要too

有冇黑魔法個啲

推，多謝樓主

推

等緊...

好正，感謝樓主

屌你老母呀

lm pop team epic

有冇ONE PIECE?
個APP 好似無得SEARCH 咁??

輕推支持

唔該想問下有冇keroro果set sticker呀 感謝感謝

神帖留名

Dl到咩 我add唔到

whatsapp要更新到最新版

推 btw有冇史迪仔

已經係最新
我㩒條link add sticker冇反應

Tinker bell無得down

裝左whatsticker 個app 未？

有冇搞笑D 本土D果堆sticker?

請問Whatsticker 網站有無search功能？

定係無版權既sticker會顯示晒出黎？

裝咗 粒制冇反應

係個網到㩒完ios用戶請按此就叫我裝testflight
一鍵加入貼圖就話條link無效，whatsticker app又裝咗，whatsapp又已經係最新version

咁到底有無人用ios係真正唔裝testflight而可以add到d sticker？

點解唔install埋TestFlight
我用到曬
好方便

裝完就用到既話我而家就去裝喇，唔該巴打

正

如果app store下載既whatsticker app可以係個網到直接一鍵add個陣可唔可以fb通知聲？
因為testflight個app有時限，整好咗我先down返app store個app

有冇青蛙仔

仍然在等新圖.........

點join testflight？

whatsticker個網有教學，你㩒完一鍵add會有晒步驟

有無pop team epic pack？？

有冇JOJO同衰仔樂園

有無劇照對白PACK?

一直想搵d經典對白 thx

有無金仔stickers
好想要呀

BTW 辛苦曬樓主 謝了

有冇人有千與千尋

有冇PePe？

And Pepe the frog

跪求kamen rider ex-aid入面嘅壇黎斗

牽涉太多trademarks 問題？

正呀Ching

有冇one piece sticker pack

想問有冇人有Ariel 嘅whatsapp sticker？

請問有冇肥柴一套

其實人地收埋自己食點搵到

有冇結衣bb sticker ahhhh

ios用得quote我

#217

自己follow~

LM,同求！！！得要越獄 version

有無人有hello kitty

404...

我自己Add到喎
裝咗佢個App未?
Btw 原來都唔係好清 sor9ly
可以唔使 Down

有冇sao同銀魂sticker ?

有無Peko 牛奶妹 牛奶仔stickers?

有冇pop 子 sticker 感謝

想問個低能問題：
啲stickers app download 完， save咗 係咪可以del呀？定係要留佢喺電話度？
唔該

Android唔可以
Ios可以

收到 thanks

建議開個新po宣揚
好多人唔知whatsticker support ios 之前個方法無左 仲係出面搵緊方法點整

上個禮拜仲見到有4個黑色字主題喺public，換左新電話得返"嗯"，有冇人有其他3款link?

Beta人員已滿

仲有咩方法

thanks

請問有冇呢set?搵左好耐搵唔到，謝謝

Ios係咪暫時dl唔到 ？

得啦

點解我都重係睇到佢話 full beta

求頭文字d

Sorry我想問我download 左beta 但好似add 唔到stickers?

你想add自製sticker?
你將條link copy到電話開就會add到

我想download snoopy 個d,
我係咪用錯方法

app store版暫時無得咁add，得beta版先做到，但係目前beta full晒

你係咪testflight個到無撳install掣
正常裝左beta 撳落去就裝到

應該有裝呀

真係唔知 試下裝其他sticker?

你應該係手多多去 app store download 咗上一個 version 嘅正式版，覆蓋咗個 beta 版，因為我尋晚都係咁嘅情況

你先 uninstall 個 app，再入 testflight 重新裝過個 beta 版就 ok

Exact7ly
重裝得左，
唔該曬有份幫手解答既巴打

係咪測試人員滿左就唔可以用

same here

唔洗理 主要係裝到Whatssticker Beta 版

但我依家係kick咗係呢個畫面 去唔到email個步

所以係咪已經dl唔到beta

睇fb話full咗 所以等佢盡新更新正式版先得

[/quote]睇fb話full咗 所以等佢盡快更新正式版先得[/quote]

有冇話幾時會出？

跪求結衣bb stickers

無講
好似因爲話apple唔批 所以要多啲人俾5星會批得快啲

Push

我淨係見到大量未經作者授權嘅sticker，
香港版權已死。
同支那微信一樣咁墜落

Tinker Bell仲係唔得

咁都負皮

支那偷圖港豬

唔開adblock真係唔想入個site

跪求幾兔stickers

跪求依款stickers

keroro果個條link死ge

有冇人整頭d杜汶澤sticker

請問呢set野iOS 可以係邊到down到
Thanks

點解裝完之後reboot 就唔見哂

唔好意思，有無巴打有呢個豬仔嘅full set sticker, 因為好似個作者落咗架，如有可唔可以share畀我，感謝

iphone不嬲乜柒都無架啦 你唔係第一日先知呀嗎

同求pop子whatsticker link

有冇呢隻貓嘅stickers

keroro

人地已經唔撚洗你俾錢買個app
放啲廣告幫補下都屌鳩人
咁叻咪撚用阿笨
係香港做創意真係慘過食屎
想不勞而獲，仲要求多多

港豬

Beta full

辣殺CONTENT FARM直頭教人將LINE嘅付費貼圖轉去WHATSAPP

大佬們唔好冇iOS就屌吓話
冇iOS但唔洗落心機搞咩
素質呢？
香港人？

TestFlight 爆左beta人數點搞

素你老母質

正式版大約幾時出？

Pop子Pipi

有無淨係喬巴

跪求mermaid

跟足教學原完裝唔到，要invitation code 先得？
佢話爆左10,000 quota

download唔到
出左error msg

有無高天就臭雞sticker?

好似呢個網有埋ios

links invalid

跪求

好想要pop team epic sticker

Beta 爆左

Cat girl?

銀魂

樓主 有一冇sadfrog

有冇meme

有冇地盤佬個個sticker

有無屁桃君？

whatsticker放棄左ios平台lu

求救個app開唔到 用個app下載d sticker都load唔到 連個網都上唔到 有冇人好似我咁

免費app idog 覺得太低質，係都要比人收錢當狗咁撚先會受

應該唔係你問題

係咪太易產生版權問題
有無辦法放ipa 出黎等用家自己授權

有無美人魚

要invitation code既

有無頭d

可唔可以自己搵下先再問
屌你老母你智障？

Sosad
利申: Android User

sosad
唯有自制
利申ios developer

求meme stickers 要ipa檔

抵啦
頭幾頁仲咁撚惡，好似人地欠撚咗佢咁
自己整啦i狗

求頭文字D 周星馳

可唔可以整呢幾張

想問下而家有無whatsapp group share stickers

求角落生物sticker

留名跟進

唔係呀屌 係whatsapp問題
apple唔比係因為whatsapp要依賴呢d sticker app嚟入data
Apple係唔比App依賴其他app(好似係)

姐係個sticker app獨立裝係度就冇撚用 所以唔批

睇到隻app 可以自己整sticker.

岩岩發現ios 有個app 可以import json檔！
(唔駛用cydia 果個野)

大家整好可以share 下個code 或 QRcode

我想問下點解我自製 d sticker under "my sticker", 我響 web whatsapp 度睇唔到? 有無巴打可以教下我點搞

Sorry 想問係邊個code

web 好似未有sticker

成功整完之後有 幾個英文加數字 同個qr code 自己試下整一次就知 都Ok 易整

web 都有, 但自製戈 d 加唔到落去, 淨係得原本 default 戈 d

想問邊度重有得 download pop team 子 sticker 呀

ios plz

POP team x4 搵到再幫大家整
教你點入返張圖:

睇睇樓上

感激晒巴打

我想問多句呢, 仲有邊度有呢 d code 搵呀?

要人share 不過好似唔見人share

本身邊到搵返嚟？

有冇延禧攻略嘅sticker？

d預覽圖死哂既？

係Whatsticker上架sticker唔知要幾耐呢，好期待唔知佢批唔批

JSON 檔分享group…睇PIN

有冇巴打有shiba fat

整字咩app好?

想問問邊度有頭文字d sticker

【袁澧林 Angela Yuen】Whatsapp Sticker

Save完請自行離開
Whatsapp 貼紙分享 1

Whatsapp 貼紙分享 2

Whatsapp 貼紙分享 3

Whatsapp 貼紙分享 4

Whatsapp 貼紙分享 5

Whatsapp 貼紙分享 6

Whatsapp 貼紙分享 7

Whatsapp 貼紙分享 8

Whatsapp 貼紙分享 9

Whatsapp 貼紙分享 10

Whatsapp 貼紙分享 11

Whatsapp 貼紙分享 12

Whatsapp 貼紙分享 13

Whatsapp 貼紙分享 14

Whatsapp 貼紙分享 15

Whatsapp 貼紙分享 16

Whatsapp 貼紙分享 17

Whatsapp 貼紙分享 18

Whatsapp 貼紙分享 19

Whatsapp 貼紙分享 20

Whatsapp 貼紙分享 21

Whatsapp 貼紙分享 22

Whatsapp 貼紙分享 23

Whatsapp 貼紙分享 24

Whatsapp 貼紙分享 25

Whatsapp 貼紙分享 26

Whatsapp 貼紙分享 27

Whatsapp 貼紙分享 28

Whatsapp 貼紙分享 29

Whatsapp 貼紙分享 30

求大眼仔bb版STICKERS 同人偷左一個番黎
有沒巴打有全集 d group收晒皮
搵過下WHATSAPP STICKER online
唔多見有

#1 入面個disney咪係囉

想問下有冇天線得得b

流行歌詞 Stickers （節錄）陳詠謙

.

有冇三眼仔

有冇 新年sticker

有冇啲淫賤嘅sticker haha

請問有冇pepe?

有無角落生物？

想要pepe

想要Line friends
但啲link唔得

多謝樓主， down左可羅米個sticker
好cute

btw 樓主可唔可以update 多一隻入去

有無pop 子大全

求全套頭D

有無呢隻sticker.? ios

真心想要

請問有冇minions